[冇腦共狗] 藍絲爆粗高呼「隊冧長毛」 一女涉刑事恐嚇被捕

社民連前立法會議員梁國雄昨早前往政府總部抗議領展轉賣物業，途中遭多名親政府人士圍堵粗言辱罵，更出言恐嚇，「隊冧長毛」、「隊冧佢」，又指「馮敬恩（前港大學生會會長）都冇罪，大家都無罪」。梁報警求助，警方昨晚拘捕涉案一名65歲張姓婦人，涉嫌刑事恐嚇，案件交由中區警區刑事調查隊跟進。

梁國雄表示，昨早應邀到政總出席抗議領展轉賣物業的記者會，但甫出港鐵站，在海富中心即被至少4名身穿「撐警」及印有國旗上衣的「藍絲」攔截指罵，更聲言「隊冧長毛」、「隊冧佢」，梁即場報警求助。根據梁提供的片段可見，其中一名戴黑框眼鏡的婦人稱，「馮敬恩話隊冧冇罪，我都跟住講」，「馮敬恩話冇罪個官，有罪我同馮敬恩一齊坐」。

警員到場後嘗試調停，要求在場人士出示身份證登記，該名戴黑框眼鏡的婦人即向着梁國雄說，「有乜資格攞我身份證呀仆街」，「你而家仲係議員呀，你食屎啦仆街」。梁向在場警員表示遭推撞，該婦人即稱自己的腳也受傷；另一名「大媽」又呼叫「梁國雄打人」、「係咪想告？我哋攞片隊低佢」，又否認自己粗言恐嚇，「X家鏟係粗口嚟㗎咩」。

警方表示，昨早接報上址有爭執，經初步調查後，案件列作刑事恐嚇，一名65歲張姓女子被捕，現保釋候查，8月下旬向警方報到，案件交由中區警區刑事調查隊第8隊跟進。警方稱，處理及調查案件時，不論有關人士背景，均會按既定程序公平公正處理。

馮敬恩冇指明道姓話隊邊個，隻死共狗開到名都可以拉埋一齊講

又一隻死廢老亂吠

係呀係呀講多啲啦
Billy 刑恐就告唔入嘅
你哋多啲藍絲狗一齊講到明係「隊冧長毛」就隨時刑恐罪成一車車送入去坐

但班on9藍絲唔記得Billy仲有另一條罪告得入

馮敬恩刑恐唔入但另外3條入呢

Billy 刑恐告唔入係因為佢冇講明係隊冧李國章
但講「隊冧佢」第二條輕啲嘅都係入咗（好似係擾亂秩序罪）
而家班大媽就算兜到唔係「長毛」唔係指梁國雄（其實都幾難兜 ）
點都中「擾亂秩序罪」

真係落案起訴佢先講

有兩條係認罪

低質藍絲

笑死